原來販冰系真係好怕火同格鬥仲有石仔系

Pokemon好勁
火系格鬥系同石仔系真係可以打撚到販冰系仆街
鋼系都可以打到佢地仆街
但著草系比佢地包圍打到仆街...
玩家要小心呀

遇到冰系請係佢地未出招前直接走佬